覺唔覺大波 madam 同裸跑找數兩件好嘔心

好好笑？
好多前線被狗拉咗
連普通街坊都食咗好多催淚彈
女仔被狗射爆眼
721
811
政府完全無視任何形式抗爭
公安明目張膽香港執法

真係好好笑咩
我完全笑唔出。

CC台家陣成頁都係廢post 我見到你依個post都覺得好嘔心